東京有４０個實習醫生唔理禁令搞飯局 １８個中左

武漢肺炎持續蔓延。在日本，經過連續 3 天單日確診數字破 300 後，今日回落至 248 人。不過單日死亡數字則飆升至 7 人（昨日僅 3 人），至 80 人。日媒預計，日本首相安倍晉三將於當地時間今晚 7 時頒布緊急狀態宣言，並於明日正式實施。此外，日本政府亦宣布，擬為今次疫情推出經濟救亡措施，規模將達 108 兆日元（約 7.7 兆港元），為目前世界規模最大的經濟救亡計劃。

上述疫情數字來自日本厚生省。248 名新增確診患者中，包括有症狀、無症狀、情況未明者。現時當地整體確診數字為 3,906 人，當中並不包括早前在「鑽石公主號」受感染的乘客。

預計明起實施緊急狀態

日本首相安倍晉三預計將於今晚 7 時發表「緊急事態宣言」，解釋措施目的、細節，並於明日（8 日）正式進入緊急狀況，對象地域為東京、神奈川、埼玉、千葉、大阪、兵庫和福岡，時間為約一個月。期間政府可以抗疫為由，限制國民各項私人權利，如關閉酒店、娛樂場所，或徵用土地興建臨時醫院。

不過日媒預計，就算是緊急狀態，市民也只會被勸籲避免外出，而不會強制留家。此外，預期日本政府不會封城。

今早在東京新宿，上班人士比平時少。一名 50 多歲的男性向 NHK 表示，公司已為員工在家工作做好準備，他認為政府宣布緊急狀態是正確決定，只是有點遲。另一名 20 多歲男性亦認為應更早宣布緊急狀態。還有一名 20 歲的女性表示，若政府願意作出補償，市民就會願意留家不外出，希望政府考慮。

將推經濟救亡措施 安倍：全世界規模最大

經濟對策方面，日本政府將動用 39 兆日元（約 2.8 兆港元）救亡，整個經濟對策的規模更達 108 兆日元（約 7.7 兆港元），達日本 GDP 的 2 成。

安倍表示，今次措施是前所未有，也是「從世界看來也是最大型的經濟對策」，「最大目的是保障國民性命與生活」。

慶應大學醫院 18 實習醫生感染 校方﹕40 人違反飯局禁令

東京單日新增確診人數為 83 人。新宿區的慶應大學醫院爆發集體感染。該院 99 名實習醫生中，18 人確診。

日媒報道指，這批實習醫生中的 40 人違反醫院禁令飯局，疑與集體感染有關。不過由於沒參與飯局的醫生中亦有受感染者，因此感染源頭仍在調查當中。

慶應大學醫院表示，「已對全體教職員再三要求，注意勿舉行飯局活動。這些實習醫生的行為，作為醫務人員是不能接受。會努力防止類似情況發生。」

抵撚死

抵死

架仔大部分都係on9原來係真

點做到準醫生

日本仔衛生意識同鬼佬一樣

實習醫生都咁On9
肥哂佢啦

日本最top私立大學出黎都咁
係唔係內部直升果堆所謂慶應BOY黎

有錢人瘋狂去玩受感染，然後緊急狀態唔駛出糧炒哂D窮人

日本人 睇怕真係會絕種

又唔卜野 新一代又咁豬豬

規模將達 108 兆日元（約 7.7 兆港元）

真定假?

你地無資格做醫生

natural selection

下？真？

姐係7萬億 美國都用幾兆美金，日本其實唔算洗得多

九成九又係peer pressure
睇你想中武肺定俾人排

日本嘅緊急狀態令同平時有咩分別？

美帝有無限qe 架仔可唔可以先

Oh my god

慶應wo

香港有唔帶罩行山
唱k群
酒巴群

慶應班二世祖

陳淑莊去酒吧添啦

準備轉生到異世界

佢唔撚知支那整生化病毒就抵撚死啦

做醫生做到咁撚弱智

你睇返日圓個幣值簡直係QE之祖啦

聯誼啫

peer咩 pressure，間醫院一早禁左聚餐

班友分明無視規矩，唔放上司在眼內

得了武漢肺炎的我轉生到異世界竟然變成抗毒lv99的牧師!?

你羅普羅大眾同準醫生比？準醫生啊，咁L無腦，唔怪得日本搞成咁啦

係咪日劇個種男女聯誼活動

笑死

cls

弱撚智

日本真係好黑
311、奧運
無運行

7個明日大愚

精英都咁撚蠢

年薪高達3億日圓的日本帝王級牛郎Roland，早前訪台時曾被記者問到會否擔心疫情，Roland霸氣回應一句「冠狀病毒才要怕我吧！」但疫情持續在日本升溫，Roland昨日（1日）亦於官方社交平台宣布，他在新宿歌舞伎町開設的牛郎店「THE CLUB」暫時停業。

好尷尬

利：但並唔討厭𠵱個人 覺得佢幾有趣

幾時再侵多次華

慶應大學都係top個班黎真係on9喎

不過由於沒參與飯局的醫生中亦有受感染者，因此感染源頭仍在調查當中。

有啲靠屈咁

成個國運都走下坡
邊有料
衰撚左30年都有

醫生都咁智障

肥？
踢出校啦

差個書名號

但係都唔應該飯局啦

... 仲要係醫生 日劇美化到 英雄咁

即時取消實習炒左佢地

on9遍及全球

令我諗起行山銀行單野

咪撚讀醫啦 害死人

仲要係醫生都係
一般人更加唔會理

無駄

成班有錢仔女黎

慶應呢啲有錢人大學

日版李時珍

邊個痴落中国度都無運行

唔封關既 香港會有幾多人去旅行呢

諗得過

仲要係應慶

濕鳩飲み会

低能

40P的代價

呢40個終極ON9仔

前排d日本閪仲話學校停課好悶又冇得入迪士尼
成班都on99弱撚智
快d中武肺死哂去

個牌點考返黎

Actually talked to a Japanese a few months ago, he said what happened in Hong Kong last year when apply to Japan, Japanese will definitely keep silent and move on without any protest.
That is 21st century Japanese quality, period.

奧運無望了

唓，咁日本公司夠話唔 OT 啦......

證明做病人適合過做醫生

呢條友本來就係為尷尬而生
佢咁講嘢反而冇問題
樓主個news就真係cls

就咁睇嘩野 係班弱智貪玩only

Hku就冇on9咩

source?

今次疫情可以證明
香港人真係全亞洲最優秀嘅民族

日本人咁有禮貌係唔會咁㗎

行山 都係算去少人地方
佢地群聚

立場新聞黎 自己去睇

原本以為中國人已經夠戇鳩
估唔到外國人要認真戇鳩起嚟嘅話可以戇鳩個中國人好多倍

醫生？

以前成日笑台仔最on9
原來宜家ga 仔先最on9

根據NHK報導，慶應義塾大學醫院昨日晚間在官網上公告，因應疫情，醫院已取消實習醫師的結業式，並禁止疫期期間舉辦聚餐...等活動，但日前仍有40名實習醫師舉辦了大型餐會，聚會中有一名成員竟在上月31日確診，院方得知消息後便要求與這名個案有接觸的99名實習醫師居家隔離2周，但不幸的是後續仍有17人接連被確診。

以後打動畫終於唔係比車撞死
而係中武漢肺炎

架仔好撚自大，叫佢地跟你做，一定唔聽

拉。

呢間野好出名

同白鬼一樣

[url]
[/url]

?

日本仔唔怕武漢肺炎

有錢人用自己條命達致攬炒

慶應先多on9

怕武漢肺炎的我 把免疫力點滿就對了

醫生

Doctor X講到班醫生咁廢原來係真。

個異世界就係支那

慶應學生都咁

發覺個post d人都幾高估大學生嘅水平
其實香港成績最好果d人好多咪又係柒柒下
唔通3大神科果d就冇on9仔咩
唔洗睇到人地咁高

果然我的武肺防疫喜劇搞錯了。

東京奧運都係講緊1,000億港紙

doctor x 都救唔到你地啦 咁撚蠢

好似 escape 咗 d characeter 兩次
轉貼記得放 link

邊個傻閪呀

飯局係緊急狀態令前

條命自己嘅 要補償先唔出街 咁想死拿拿林死撚左佢啦

［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

話比世界知日本政府關注緊

日本人一個疫症就原形畢露
崇日撚又贏

佢哋收大量恐嚇電話
但電視台冇乜報
反而前2日開始不斷我哋敵人係virus唔係患者
呼籲唔好歧視患者

兩間都好似，藍血大學
暴大no1

全部media吹緊要政府賠償

賠乜
政府破產啦咁

醫生喎

架仔呢啲垃圾唔配擁有日本妹

仲話係醫生

依單係京都產業大學
另一感染群組

大佬叫唔出席呀

昭和男兒，平成廢物
呢句嘢係真㗎

行山銀行MT東京版

平成ボケ

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

慶應仲要係實習醫生
你班友有咩資格做醫生？衰撚過支那

咁白痴

御意

安倍出名印銀紙

醫生咁弱智

呢代日本人真係越嚟越似支那人

有時d大學post 見連登仔吹奏入左大學 講野 學識乜都唔同哂
講到好似4年時間就進化做新人類咁 同冇讀過大學既人係兩個世界 就覺得好on9

Doctor x intro

醫生都咁on9

而家就係物理上淘汰緊班on9仔

//Hong Kong last year when apply to Japan, Japanese will definitely keep silent and move on without any protest.//

這很日本

智商稅

關於我轉生變成武漢人這檔事

哩d gathering 好難唔去

擅長傳染人的武漢肺炎

唔好講到班廢中廢老好好咁
成日一有呢d野衝出黎踩後生
昭和個d咪又係如常返工同飲野
其事成個日本都咁睇少個支那病毒

慶應男神鏗哥

Brain 404 not found